屌你老母 德國咁撚柒串

入完波 教練組撩鳩瑞典
堂堂世界冠軍做呢啲濕鳩嘢
下場等睇韓狗迫和

[/url]
[img]https://cms-

走住黎屌

咁快gel因住又binc

德狗不值尊重

之前可能比人串黎呢

踢到咁狼狽

以為有鼻屎攻擊

德國🇩🇪係贏得呢場，俾佢威下啦

呢個世界上，搞事既永遠都係廢老，無分國家種族

無啦啦走去串？
有無前因

好撚小學雞
就買下場德國對家贏

未見過廢青搞事？

德國都叫唔勁有邊隊勁

肉腸鬥肉丸 相煎何太急

諗下有冇前因先啦 廢事你地又炒哂車

下場對南韓，祝你好運

發生過咩事要咁樣去串人

呢場唔係對面犯規俾罰球你射 你估隊垃圾德狗會贏到咩

上半場德國黑左球十二碼先贏到
冇睇下半場

上場完左有瑞典佬走去派機票比德國隊
唔串你串邊個

Source?

德國今場黑哨先贏
開場無耐瑞典比你黑左個十二碼
你仲走去串人

diu

唔知關唔關事了

肉丸

嘩屌好撚中

原來係記者

咁德國都係一個人姐
不過德國官方都道左歉

逐個秤咪唔錯 一隊咁踢咪唔勁 黑哨加收買人先贏到 有幾勁呀

下場對泡菜試下

堅,瑞典果球擺明12碼,連VAR都唔睇

除左黑真係無第二個原因

德狗勝之不武仲咁撚串

黑哨汳

話晒都衛冕冠軍

牙Ben

話冇打假波真係邊有人信
臨完場咁樣落鏟 佢個樣仲好似幫唔到德國博12碼咁

on9

未見過艾迪巴約跑半場去搞事慶祝呀？

上半場一開始輸12碼
賽果又會唔同晒啦，傻西

有埋新聞

佢地鬧交會講咩語言？
德文？

球12碼判左咪德國出局囉傻9失敗的人

唔係有足球 你估佢地有得踢波咩

傻系少陣喇

咁以為黑哨都唔鬧得
如果唔係我黑左你一球你之後蝴蝶效應輸多三球啦

鬼唔望佢對泡菜都贏唔到

為左德國, 我決定買南韓狗主客和嬴同和,
利申, 買乜輸乜, (暫時)

不嬲都好撚柒串

隨時有隊員陣亡

踢跛德狗兩件都好

唔講球12碼, 補時5分鐘 until we score幫到咁, 下半場又無傷停又無睇var何來補5分鐘, 一般換人最多咪補3分鐘。等睇16強俾巴西教訓, 德國條後防又慢又廢, 等俾耶穌、哥斯達爆

懷疑連登要係人口得幾千 第一次打世界盃既國家先唔會比人屌

_boa又搞事

瑞典記者賽前俾登記證德國唔計？

串9人先

ball hand又黑？

唔係德佬走去個個位 有撚機會比對面犯規咩

日耳曼人真好戰

果個位咁易射，我射十球都入十球啦

邊球ball hand 冇睇下半埸
講緊0-1前又拉又踢腳個球

Ball hand / Hand ball識分未

書生造反 三年不成

又睇圖作文 你又知你呢幾幅圖之前佢地無串鳩人？

講真呢場瑞典真係輸唔夠經驗
正正常常到最後10幾分鐘 好心就扮下傷 扮下老抽拖時間啦

上半場一開波已經黑走咗個12m

墨西哥

瑞典rip

今次連登仔人格分裂了
下場韓狗同臭串德國
撐邊隊好

ball你老母hand咩
無睇波就返去做功課啦

瑞典成班生番黎

屌咁究竟嘈乜要郁手

和波 0:0
之後瑞典小勝墨西哥
墨瑞攜手出線

勁賤種

德國佬 不嬲都 串

咁撚串,16強對巴西睇你笑唔笑得出

炒車

講到巴閪好撚勁咁
上場咪又係負碌先贏

有前傳

上屆未打之前,個個都話巴西贏到德國,落左場先知。不過德國今屆都係柒,但未至於比人456

都唔是第一年棒德國,有棒開都知德國要比人睇低先有機會贏

上屆又冇屁馬又冇T銀，電欺仲要瘋狂爆炸

打多次睇下會唔會又係咁囉

果球靠實力入都叫負碌 ？
因為係最後一分鐘入就叫負碌

兒登仔個腦諗乜
利申 對事不對人

人地就真係有圖，咁一係你俾圖囉

如果關瑞典記者串，又關瑞典隊咩事

重點路維都未串，主人都唔串，啲𡃁自己郁

留名睇連登仔再炒車

你下場唔買 我祝你全家生性病

屌 戰術姐 比我都咁做 佢郁手一定冇著數

籃球d trask talk仲勁啦 教練亂成隊真係唔洗打

根本德國球員都有安慰瑞典人

仲講返記者串咁英國記者唔知要死幾多次

廢話咁多有鬼用

今屆冠軍係巴西

其他都只係陪跑

德國依家都唔係出硬線都咁串

個別球員姐

炒撚左啦
瑞典記者撩人在先 無啦啦送人機票

食撚屎啦屌你老母
我買唔撚買你全家都仆街比車車撚死呀

留名睇交通意外

笑撚死 個個講到巴西勁到仆街咁
唔好唔記得今屆巴西都唔係好掂
有種咪埋嚟炒返7粒囉

負碌贏咋你地

有冇完場瑞典記者後續??

一睇就知有怨氣啦，強隊都打成咁，搞到佢地輸咁多場，咪屌柒人囉 輸死你班傻鳩啊

呢個幾好笑

同錢作對 你都好小學雞

德狗出黎吠啦

輸俾泡狗出局

今晚俾韓狗指住個鼻笑喇

人地出於好心，邊有串

😎

送機票都嬲 洗唔洗包機場接送

之前俾韓國狗串完？？

嘩屌